曼城球迷速入！！教你免費拎波衫

曼城足球俱乐部今日宣布，与支付宝达成全新战略合作。通过此次合作，曼城将在拥有10亿用户的生活服务平台支付宝App上，正式发布俱乐部官方小程序。

我深黃城邦迷都忍唔住down左A.P.P.

一早DL咗支付寶，係香港人太落後

圖為會員 些

女果個

拉

圖右個頭勁似史達0

史達寧嚟

換咗頭好耐

冇咁白

慶祝聯賽盃冠軍？

扯旗者係會員 曼城門水塘

你有無入去放針

支支拿球衣

海邊的曼徹斯特

好少見些狗唔戴眼鏡

做曼城迷了

痴撚線貼真圖，退出連登了

一禮拜一件都fat fat

2022歐聯衛冕冠軍。

戴帽條友似王兆健

獌狗日日玩抖陰你唔講

屌 拉